叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(71)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

逢星期一至五香港時間21:00，於娛百官方YouTube頻道播出。
歡迎加入直播及賽後覆盤。

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
Youtube 懶人播放清單：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)
19. 2020.04.15 兩狼裸露 最後一狼力挽狂瀾反敗為勝
20. 2020.05.27 完美估中狼隊劇本 紀走心舌戰晉賴友誼筆記 (十二人警長局)
21. 2020.06.02 狼隊精準刀民反敗為勝
22. 2020.06.19 最強遺言家扭轉乾坤 狼王自帶石像鬼功能 (季冠賽)
23. 2020.07.07 冇上帝視角愛神局 狼隊首次屠城成功

每個post都有人問嘅八卦FAQ：

W0LF(S)五堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤，主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)及RAP擔當陳零九、婁峻碩組成，團名Ｗ0LF(S)是以他們的名字：Wayne,09,Lai,Fengze,Shou 合併而成。
團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成W0LF四堅情。
2020年4月，娛百製作〈叮咚五堅情〉，Rapper婁峻碩(Shou)正式加入成為五堅情。

陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌
《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

W0LF(S)五堅情《All Day》

娛百環節《叮咚五堅情》:
五堅情2天1夜的宜蘭行程，將5人私下吃、喝、玩、樂、睡真實私下面貌，完整呈現在螢幕前。現已播放完畢。
每星期日下午2時播放一集花絮。

Inside Joke及人物關係圖解釋：

師父零九救我(0995)
高玩零九及大師兄鋒澤透過重播覆盤以前狼人殺，指導新手玩家如何玩狼人殺。
每星期六晚上九點娛百YouTube播出。
Youtube Playlist:

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05 | 2019.09.06 | 2019.09.30 |
2019.10.24 | 2019.11.13 (冇上警) |
2019.11.18 | 2019.11.19 | 2019.11.22 |
2019.11.25 | 2019.12.12 | 2020.01.08 |
2020.02.11 | 2020.02.12 | 2020.03.17 |
2020.03.19

私心置頂

nplm

Lm

NPLM

今晚全集狼殺.
黑市第一日唔用都幾比空間狼隊..

咁有趣黑市第一日唔用

唔肯定但有可能 如果冇概念
假如下一晚驗到狼就真係死得不明不白

To 尋晚早睡的巴絲, 尋晚阿采(Feat采哥) 生日直播唱左好多首歌, 包括自己專輯最新曲喃喃, 美夢, 襯而家仲未del快d睇/dl啦非常好聽治癒
另外溫提, 今晚10pm 阿采首張專輯主打喃喃mv會首播！專輯全部歌曲亦可以在kkbox, itunes等聽到啦

仲唱左
五堅 - all day
四堅- 速食愛情
09 - 我只是害怕不在你身旁
鋒澤 - 預言家(和音)
語噥 - 不在乎

如果第二晚黑市俾中狼都幾難盤

大隊長你琴晚幾點訓

定係個黑市就係驚俾中狼, 所以諗住聽一輪發言先

4點, 今朝仲要番工, 倦到HIHI

所以直接第一晚俾最好

呢個就係黑市兩派玩法
其中一派就係咁玩 但收益冇第一晚俾大
萬一真係比中狼你都唔可以講到邊個係狼

都係
又要驚會唔會被第一天票, 第二晚刀
點都係第一晚用技能最著數

不過如果黑市第二晚被刀, 佢又俾左技能俾好人,
咁個好人用唔用到?!

小郎君查殺5仲叫黑市商人比5號做咩
推個神去死

佢係叫個幸運兒有技能可以用係5號身上
例如毒/獵槍

小郎君無論真假預發言都幾差
你查殺佢 仲要悍跳預 但你因為怕狼王/狼兄唔票要女巫毒
咁今日票邊個走? 仲要指揮幸運兒工作就更怪(佢指幸運兒)

差唔多啦
佢既配置係咁多年都差唔多
最近進步冇, 卦像冇好似之前咁重到做狼時被抿爆,
又冇做好人都騰雞到語無論次被票走
已經進步左唔少

差唔多啦
佢既配置係咁多年都差唔多
最近進步左, 卦像冇好似之前咁重到做狼時被抿爆,
又冇做好人都騰雞到語無論次被票走
已經進步左唔少

nplm
睇完采子直播瞓唔著

如果捍跳係狼兄被票走，第二晚黑市俾中狼，隔日咪會3死？

係呀 假如狼隊同狼弟唔重刀到同一人身上
女巫開個毒可以4死添

毒已中

不過個個都唔敢票桿跳, 驚佢係狼兄
可能單純唔桿跳, 聊得少爆咁係咪仲易被票走

始終跳預係擺自己上輪次方法
其實唔會個個唔敢票 09 凱希 卜心 孫沁岳呢啲正統型一定照票

狼兄桿跳真收益好大
又唔驚被毒

不過最衰同時又多左黑市
搞到好人陣營仍然屈機

係.黑市太強啦..
娛百諗到方法只有Buff 狼 但永唔會nerf 好人

真呀
睇完直播更加覺得佢22 歲女點解可以咁叻咁靚咁有才華

我哋22歲個陣做緊啲咩

留名 半日一po

同你地track住到#990個時開post同埋早睡早起訓四個鐘食早餐

首次全曲自己作曲黎講真係好滿意好好
好鍾意個旋律

(當然我知道編曲先考技術同功力, 應該係暐弘搞既)

以小郎君邏輯嘅話佢係似真預多？
佢悍跳應該會即刻叫人票走真預唔會走去叫last resort幸運兒毒/槍？
同埋想問如果悍跳但查殺已經跳出黎嘅真預，係咪比較戇鳩
感覺發外置位查殺？定係無分別(惗左一陣又覺得好似無分別 所以想問下)

其實我都唔夠肯定
老實講丫頭發言好啲 但丫頭都有狼發狼金前科同可能性
其實小朗君呢方面有啲似

悍跳發已跳預言家查殺收益細囉
因為你已經確定佢一定係預言家(冇上警唔存在詐身份可能性)
以前力度偏細
發外置位查殺(後面嘅人)有個好處就係可以要身份 方便狼隊可以佈署夜晚刀法

如果票中真預，狼兄吃毒，狼弟係即刻有復仇刀定要隔一晚

隔一晚
好簡單 狼刀在先定女巫毒在先?

巴打你個名 買一送一哦

要買要快喔

即係會拎出黎賣?

呢對cp九唔搭八既程度
就好似你話林鄭同iron man係cp咁
完全唔知想點

茶茶點可以咁攻擊莊莊

913奶茶少冰係到改左名啦
唔同茶茶撞

鍾意就要表達出黎架啦
我同阿采都係獅子座, 係進取d

你呢度都有三個采虹啦..

咁你都就生日喎

莊莊
四四
拿拿

係,可惜灰到連出去食飯都唔得

預祝牙莊生日快樂

我反而覺得小狼君係真預
佢又冇評論2號呢個金水
如果佢悍跳 應該會踩丫頭狼發狼金?

佢發一個後置位查殺個力度會比發真預個力度高嘅
但可能夜晚傾好咗發丫頭查殺就照出
始終佢配置都唔高

你可以早餐出去食飯
Between 預祝你生日快樂

多謝橋橋

多謝
最新全日禁堂食呀
屎都冇得食了
不過老實有得堂食而家都唔敢啦

係呀就係佢三個

其實晉仔同澤仔都好多 09都有少少
反而婁賴就冇

係喎頂
眼殘以為朝早出得去食咁on9

預祝莊莊生日快樂
買蛋糕返屋企切啦

多謝旗主
我最鍾意食BURGER
睇下有冇D可以外賣到先

如果香港好似台灣咁有早餐店都幾正

我愛婁婁 佢啲fans有official name咩

預祝采虹大隊長生日快樂

有呀 Lolex

記得嚕 但唔改名嚕 加lolex落嚟好怪咁

勞力士

我真係好鍾意台灣D早餐店
我係直情酒店有早餐BUFFET我都唔食
走去酒店對面早餐店食既人

一開始睇trailer會覺得小狼君係發言唔好嘅真預心諗如果佢悍跳 應該唔會發丫頭查殺啦
同埋以佢配置 唔記得點評09好正常

但講完夜晚傾好之後覺得好有道理
同埋丫頭又(好似)發後置位金水 力度好大

我都係就算係酒店食完早餐 我都係會去早餐店嗌蛋餅食

頂 我都前後矛盾添
我偏向小狼君真預發言差多啲 然後又真係查中丫頭
晉仔唔好又反指標

我都係
記得有一年去台灣 一出酒店門口有架車仔賣粢飯
食完酒店早餐再出門口一人買一個食
好鍾意食蛋餅粢飯飲豆漿
好想去台灣

我最鍾意既台灣小食/輕食應該係蛋餅, 手抓餅
呢兩樣香港果D味道同口感都爭唔少

澤仔發言嗰陣 小狼君塊面好僵
暫時偏信丫頭多D...

台灣D粢飯幾足料
唔會覺得淨係食舊飯咁
唔知大家有冇去過台南
台南牛肉湯真係好正
之前睇過食尚玩家介紹, 之後去到就即刻試, 正到

不過我記得第一次去九份
個[紅糟肉圓] 真係好臭, 唔識欣賞
不過台灣D臭豆腐乾淨同易入口過香港果D好多

放翻出嚟

已經太遲 佢地已經另外講過幾次

個故事我聽到識背咁濟

遲到好過冇到

娛百真係好騎喱
呢D CUT黎做乜

可能嫌小賴同九叔長氣
驚嚇親細路

但好似好多台灣節目都成日講呢d神怪野
不過佢地講故事個方法一係就播哂 一係就唔播 好難剪

笑死原來小賴被嚇咁多次

鋒澤被嚇返轉頭

邊個係拿拿

今集竟然上帝視覺
唔通咁平淡？！

娛百剪個咁嘅預告 但又開試上帝視角

其實閉眼時鋒潭瘋狂轉圈
一到黑市商人就停咗
隔離應該會feel 到啦

沁晉

4月錄嘅仲未播完

有沁岳

我覺得solo不行

7邏輯唔錯
但起娛百盤既野
未啱過

今場好想睇09秀一波
呢個板子玩狼真係好難

真心浪費咗沁岳
喺娛百頭一輪真係盤唔到邏輯...
全部都狀態流

正想咁講
次次都講得頭頭是道 , 但無次啱

狼兄偉晉做乜鉤

其實明知前面個個都認5
仲要身為狼兄
仲勾乜鬼...

偉晉站對邊=狼

佢會唔會有機會搞到09認錯隊呢？

09 心入面肯定屌鳩偉晉

後製都笑佢 「幹嘛不幫我衝鋒」
定佢唔識玩狼兄

講真狼王狼兄死一死比09刀好過啦

但最神奇係佢係反指標
佢有能力令澤仔站5

仲要前面咁多個已經開晒路...
咁都唔順水推周

澤仔真係鋪鋪都踩卜心..

日常踩卜心

狼坑錯哂

零九好苦惱

09叫人唔好毒

狼兄勾成咁...點玩呀

佢未知丫頭狼王
狼兄狼弟相認完 先到狼兄狼王開眼

09係咪扮暈

1號唔係好好推咩

1號好好推

咁抿到似神嘛

Feel到佢係神？

所以狼兄要俾暗示狼弟嘛
不過以09 配置應該分到

以為佢女巫

畀查驗

殺咗1 有好處，可以嫁禍俾卜心

09搵神有d明顯

下一晚先開始驗

2 4 10好人

但佢真係好人視角...

上帝視角零九似狼
一盤唔到就係狼

佢連5係狼王都唔知

啱啱如果真係刀中女巫既話
好人視野真係會亂到冇可能盤到邏輯

09暈=狼

6死冇技能佢應該知啦

唔確認1咩身份走
神跳出黎會好易刀
狼兄一死狼弟有2刀

沁岳同李岳邏輯好好

偽邏輯 扮暈既09就係狼
狼人殺大神邊有咁易暈

10好人
7好有邏輯咁暈

郁唔到10係好事09冇得刀

09唔幫好人做野就係狼又一例證

10係鈎緊丫嘛

全場保10

我覺得7盤得幾好喎

沁岳

7盤得無錯
10 仲要係狼兄
本身就要衝

今輪10應該要衝8保2

偉晉倒勾錯有錯著...完全無人懷疑

狼兄不會想要打倒勾

唔熟狼兄狼弟版
狼兄應該衝被出比狼弟2刀好啲

7跳得好
7 8 2個睇下可唔可以令09出局

佢係盤得好㗎 但娛百要打埋狀態同人設

嗯 理論上輪次領先

係
狼兄衝先有用

7號用邏輯盤好型仲話自己有槍 大鳩狼人好正！

沁岳不嬲係玩盤邏輯，始終係ML 嘉賓

wow偉晉

第一次錄狼兄弟識搵西瓜&沁岳好wise

偉晉戲好多

偉晉講得好好喎

演起來～～～～

mvp了啦

oh my god

沁岳好認真 好好睇
娛百真係好少有咁盤邏輯嘅嘉賓

偉晉會唔會挨到最後

但佢直接死 俾09多一刀會唔會快啲完

凱希

走心

偉晉今日玩得幾好

10號歸9都比9話係好人

凱希今場真係好似狼弟

凱希：那我就不是呀

偉晉get錯 笑死

刀7冇得驗

狼應該點都贏

冇得up09係好人

狼弟雙驗金水

唔緊耍啦，已經贏硬

狼點輸

黑市商人第1人派技就好人勁易贏
第1日唔派就難贏

神跳曬

完全冇人覺得晉仔係狼

09:隨便玩都贏

卜心一拍身份 狼贏硬
完全冇翻盤既可能

好想睇佢報2好人 佢哋仲亂

今次偉晉真係錯有錯著
值得mvp

冇人知場上兩隻狼

偉晉點會投狼弟...

卜心好惡

笑死

09傻眼

係喎
出狼兄有兩刀仲穩陣

西瓜崩潰之後仲要揭兩野notes

今局都好睇

偉晉勾到連狼弟都投走...

佢係將功補過

刀兩刀多開心啊

偉晉白痴

成局黑市商人好似唔存在
無人穿佢衣服
無人盤佢反彈死
無人穿幸運兒衣服

唔記得自己底牌mode

救命我真係笑死

玩錯玩到MVP

諗住打衝點知變咗打鈎

如果比沁岳毒 可能真係MVP

就算毒走2 都唔會投得走10啦

我本來想打衝鋒 但結果打成倒鈎了啦

今局其實應該無上帝視角啦
娛百真係亂嚟到

但場上都未必盤到10狼

其實應該唔俾第1日用
或者第1晚俾狼死咗都冇遺言會好睇啲

全場保到咁點出10

今集好睇

晉仔真係鈎到都唔使09 秀
但佢真係好清醒
今集好正

開上帝視角都feel到在場勁暈

偉晉-6到

今集真心好睇

小編有講話因為大家未熟個板子所以開上帝視角

刀兩刀 多開心呀～

有視角都好睇
可能起碼要玩到第四五局先會無視角

新版要過一排先冇視角 娛百通常係咁

今集超好睇
偉晉推凱希出去嗰下

09好想刀2刀呀
但偉晉鉤入骨髓

好做作嚇親我

偉晉將成狼兄狼弟打到亂哂

全場保一個狼其實真係好柒

呢到好精彩

講真係難盤嘅
如果好人唔暈，偉晉都唔會衝狼弟都贏到

09表示做狼做到冇得討論冇得刀，好冇癮

9 號 狼弟 凱希勁無奈
一野杠推佢走

09 呢句好真心

佢惗到原因屈佢狼弟都好叻 效果又做得好滿

大灰狼占卜師仲正

09勁想刀死哂啲人

佢成場冇刀過 就係等緊最尾呢兩刀

邊忽好睇
黑商第一日唔派技能
變相拋棄驗人功能

好人玩屎

推偉晉呢下真係好正
不過事實凱希表現真係有少少狼

今場其實輸卜心
拍身份真心高風險 要輪次領先先可以拍
有太多局都係神一拍身份 好人100%輸硬

占卜師做娛百板第四神好似諗得過

狼兄倒鉤

重點係凱希仲要保佢
暈民形象深入民心

用咩都好過騎

咁同講場場輸騎士唔撞人有咩分別

凱希岩岩真係好似聊爆左咁
笑死我

呢集唔開上帝一定上置頂
好精彩
晉仔應該要盤埋09一直都以為8後面係9
之前都試過咁同澤仔講
如果無刀7
出嚟報09好人仲好睇

黑市商人第一晚比係最so？
死左都有遺言，但可能唔想咁快死
第二晚比就好心比槍或者毒喇，驗人嘅話仲要捱多個晚上

派左咪殺狼人

爬渠師

兩樣野黎
技能仲要delay一晚先用到...
仲要派驗

反而咁樣好平衡
好人狼平均實力好多

暫時覺得狼兄狼弟場最好睇不過佢地未熟

可能佢特登想平衡啲

侮辱義士？
你藍到黑

俾咗真係殺狼人 一俾個坑會勁窄

可能大家都真係想睇殺狼人

果個理由真係好充分
冇得你唔服

惗起都覺得好笑 反向金+預金跟住最後雙刀

因為終於有邏輯睇下
而唔係抿牌

我嘅意思係壓抑狼人空間都係屎

好偉大喎
幫節目組諗埋

熱犬

第二晚最混亂係可以4個人死？

有2刀 2毒？
如果黑市發技
就可能係2刀 1毒 加1反彈？

其實懷疑鋒澤都想板子平衡先第一日唔派

呢局狼同好人都玩唔好 覆盤一流
得牙采玩得正路

成局變左做四民三神三狼

係啦 澤仔讓比狼隊
但都好嘅 本身太強

一定全場身份最高

撞正凱希今集確實有少少狼
俾偉晉入到

係呀

唔刀7仲好睇 刀4 or 8
2接金水 10全場保
坑位得返4 or 8
狼隊贏硬

派驗相對另外兩個係冇咁好
但第一晚派狼就唔洗玩
你可以睇返上一次狼兄狼弟嗰局

我都覺今日黑市第一日唔派先俾狼有空間
如果第一派跳埋出黎 加預 已經保左3個金水

邏輯對碰一定係最好睇

點解要用票型站邊其實好怪
偉晉夜晚已經準備扛推佢

同佢平時雪騎一樣
成日騎士出嚟正視覺就無坑位了

佢第二晚錯唒

黑市其實網殺都成日比人話bug
一野保2個位
要平衡應該12人局
10人局黑市確認2個 預又2個位
得返6個位

好似上一集狼兄狼弟咁
雖然係派金水俾狼弟 但已經出咗最少3個好人

佢個理由係連凱希自己都反駁唔到
仲要覺得佢係好人
叻仔

12人局都比人話太屈啦 勁過騎士角色根本唔應該存在

但09 投7 呢下確實似暗示
俾我都會照跟刀7

幫1號諗埋唔派技能既理由做乜9
換轉唔係邱係其他人可能已經屌到上天花板

到最後佢係真投錯定扮投錯

好耐未見個呢個post咁熱鬧討論殺狼人狼殺

都幾偉大架
節目組唔識諗先整埋d 九唔搭八10人局
都廢事屌節目組了

佢話佢暈 但我覺得佢勁似指刀

刀到獵人嘅話可以一次清半場

點知原來真係投錯 好期待如果唔刀7 報09係金水

我覺得係扮
09係世界仔來 好識做人
比機會偉晉show off返場

係怪到爆，以娛百角度嚟講
所以俾機會偉晉 oh my god
今場偉晉表現唔錯
係衰在最後推走狼弟啫

預+金水+黑商+幸運兒 跳晒4金水
一個唔好睇狼悍跳得差票走1個
淨低5個出2狼

佢最大個鍋係派咗個追唔到輪次嘅技俾人

但好難想像佢玩左兩百場都會唔記得8後面係7

其實咁樣真係唔錯
第一日派預，咁基本上坑位出晒咁濟...
真正殺狼人

最後我仲以為要拍刀
3女巫 8獵人 4一定民 已贏

娛百小編：又是你們說要新角色
有時睇佢覆得幾串吓

但沁聲稱自己有槍喎
真係特登投？

澤仔應該覺得黑市太強
結果論黎講如果唔係佢第一日冇俾 今場唔會咁好睇

大把人幫邱辯護

佢派獵仲有得玩下
7死帶09走
2神1民1狼
雖然好難盤晉仔係狼

但上次澤仔搵牌搵唔到9個陣佢又真係答佢喺8後面

肯定係扮投錯 其實係指緊刀
佢知7一定唔會係獵 一係毒一係驗 如果係獵一定唔會講出來

佢唔係第一次啦

勁過騎士，娛百就最鍾意

係第一晚都可以派預
第二晚真係唔得

新角色又唔平衡

呢度啲09 鋒澤fans個個都識讀心術
個個都係佢地肚入面條蟲

笑死我

好似真係投錯...?

龍黑出現

問米都試過咁樣錯

我唔係好明點解7拍槍又話可能帶2都仲會刀7

提大家去睇采子mv

所以偉晉get 到已經好唔錯

係啊
呢度個個都問米嚟

佢話真投錯嘅

因為偉晉冇腦信09

因為刀個個係偉晉

爭啲唔記得左

偉晉呢排好似好少拎MVP
有冇人知幾多場了？
有啲驚佢去唔到總決賽

以前都幾鍾意睇佢
但係最近失準太多
又多迷妹係yt下面打飛機
睇唔過眼

睇完今集 真係覺得單以邏輯黎睇 凱希>卜心
卜心仲係以自己角度出發 邊個怪邊個就係狼
凱希識得真係代入其他玩家既角度 分析佢地既行為

就算唔夠 應該都會用主持人身份入？

今年好似得幾個

所以偉晉最後傻仔咗啦
仲去衝走09
無得 "刀2 刀多開心呀"

一出就兩邊新角色
黑市仲要強過騎士咁喎
驗1人再俾技能

ching訓左幾耐
凱希邏輯不嬲係女玩家入面最好
卜心係演技狀態比較好

算啦佢成日都鳩玩有時睇到佢鳩玩都嬲嬲地
不過佢真係間接今局好睇咗嘅

阿采MV有2k人睇緊
大家刷起來

我覺得係因為未玩過 兩場狼弟都係廢左
所以冇意識自己先出局.

佢成日都鳩玩㗎啦

佢依排好少上
係咪埋唔到堆

好似好耐未試過咁好睇
偉晉帶風向話凱希狼弟分唔到真預嗰度
真心wow
反指標+暈民人設倒鉤到最後
真係得偉晉先做到
今集完全係睇狼玩9班好人

而家有3個主持喎 09晉澤 送3個好似太過份
9澤其實都危 好似派咗幾多MVP俾1次性嘉賓咁嘅今年
啲MVP去晒邊

佢由以前開始已經鳩玩

偉晉表示暈到極致就能拿MVP

阿采個mv好靚
好有質感

我都覺 好想佢上多d

狼弟同2074都仲未有一場show到花版嘅玩法
但狼弟點都好睇d

但獵先唔怕講出嚟喎，沁岳跳神都幾真

09應該夠嘅
晉澤危險啲
不過卜心個啲好似仲危險

係咪你地抖內
全部抖內都香港人嚟嘅喂

陣間有孫生冇卜心

就算唔送其實都無咩腳湊到十個

佢獵講出來 咁狼咪一定唔刀佢

到底幾時先可以唔再舉牌...

卜心都有邏輯嘅 表水一般清晰啦 有時都少少1999
凱希真心邏輯ok 表水都有條理 但個人覺得聽佢講嘢有啲啲悶

佢同斯亞唔fd 姐
我見大對抗有佢 應該ok埋堆掛

有丫頭無卜心我都會喊

有斯亞就冇佢 可能娛百亂鳩咁調啲次序嚟播

娛百：舉牌方便拍攝

我又唔覺得黑市真係咁勁
騎士冇得假跳 但係黑市商人有
第一日黑市商人比左技的話狼咪跟住起跳

咁就仲多野盤

唔會啦 五堅卜心凱希應該穩入嘅

嘩唔好呀
黑澀會幾鍾意丫頭但睇狼人反而減分
講嘢冇乜禮貌又直覺流

好彩最後狼贏
如果唔係偉晉一定俾人炮轟

卜心今年好似得2個咋

尤其拎到新角色 佢肯定想玩啲唔同嘅野
老實講 新角色緊係要玩多幾次 先會知最大效益嘅玩法啦～

跳完咁邊個幸運兒 發狼？

咁要有狼配合佢扮幸運兒

因為 有凱希就無斯亞

一跳衰2個狼出左嚟
仲難玩

咁咪會好似送兩狼咁

全場唔知做左幾多錯野但從結果論耐佢唔何
負負得正

暫時諗唔到邊幾個特別多
凱希卜心晉澤 都暫時得2個左右咁

如果扮俾咗槍狼王
利申 冇認真玩過狼殺 9up only

勁多香港人抖內

09 小賴

偉晉真係拎狼先變高端

話自己未比技人

查個毛如果唔係季冠直入嘅話
本身係咪好少mvp

幸運兒嘅槍同毒都可以自證身分
除非狼槍話自己幸運兒拎槍

晉澤計埋今晚都係6個，09一早過左十個唔會入唔到

凱希出名人緣好，佢超多朋友
反而斯亞就爭好遠...呢方面

黑市冇得假跳
一跳就2狼出黎
效益係負數

咁跳嘅效益係邊？
將自己推上左焦點

呢集值得翻睇

人狼合一嘅境界

偉晉 笑到仆街
去到最後仲要倒鉤到底投09出去

佢做好人係反指標

個人覺得狼人殺黎講凱希點都好睇過斯亞
佢衰在唔點做效果同埋冇咩騷操作
如果唔係應該可以受歡迎D

卜心最尾講：你不要跟我講話

好想氹返佢

呢D 鐵膽都唔入，唔通想D 粉絲去八大抗議咩

偉晉某程度上真係可以錯嘅都錯哂

查個毛其實唔少

查個毛直入啦 拎咗季冠

同大家報告一下

我覺得今場ok 唔係唔會咁精彩
黑市都唔平衡 下下都好人贏哂變殺狼人

佢地好似都3個左右 似穩入

偉晉真係一個好特別嘅存在

係..但佢人狼狀態統一左
啲好人只以為佢暈民 以後佢打衝鋒就會好輕鬆

你咁講法狼又點解跳預
都係要博跳贏扛推走好人姐
唔跳等其他人慢慢玩殺狼人

佢平時暈民暈得多

好符合佢平時好人暈到爆嘅人設 所以個個保佢

其實黑市只要第1日做野
狼要贏就要0失誤加好人暈

卜心 荳荳 凱希 子晴

人又靚又高玩

季冠之外拎過1次

最驚係問米真係返嚟 到時真係負評罷睇

佢今場MVP係推左凱希出去令所有人保
其他都鳩玩

今年好似冇咩特別表現咁
平民都會暈暈地

如果要新少少既人入決賽
我想要徐少麟 呢啲級數

呢一場超多謝鋒澤主動俾空間俾狼
呢場係第2場 佢大可以好似上一場咁 第一晚就比技人 然後確定兩個好人 但佢無咁做到
佢第一晚無開技 呢局先可以咁精彩

Oh my no我想講我漏左荳荳

問米都有10個

沁岳同西瓜哥哥都幾好

淨係呢兩個比，一定係凱希> 斯亞
斯亞淨係夠效果
一講盤邏輯就完全唔係凱希果皮

今集唔係精彩 而係好撚好笑
最後又比佢贏到真係笑到勁大聲
反而無上帝視角唔會覺得咁好笑

好耐冇見佢玩狼殺

預無得自証身份
幸運兒有
你話無發技能跳
咁無效益喎
佢只可盤個2個都係狼

佢翻嚟真係即刻去八大抗議

嘩唔睇唔覺派左咁多
可能2020上半年有一排悶到冇咩心機睇

3刀中唒平民

但斯亞啲效果都麻麻

季冠加呢2個走丫頭孫生就完美

啱啱睇返偉晉個story
鋒澤同佢道歉嗰part真係好好笑
結果竟然是MVP

其實我都係龍粉不過該黑時還是要黑一黑

問米3定4月喪搶mvp嘛
自己玩得差一定冇 就叫人唔好隔硬揀
跟住就出事 有咁多mvp都冇季冠

同意呀

正常第一輪係預輪次 狼兄想出局
黑市對跳完全作用不大..黑市話比左幸運兒技完全扮唔到比未
佢有毒的話下晚就毒你 仲要跳就係狼王跳?

完全唔覺09有咁多
我以為小賴會係最多

都要佢地三個上多d先得
熱捧沁岳

原來愷樂都有咁多

真係覺得今集有上帝視覺都唔係話真係咁唔好睇 仲睇到好多嘢

想講第一輪發言完咗 完全唔記得偉晉係狼
笑死我勾到咁
打凱希個八婆樣

凱希好撚正 又大波 又可愛
係咪冇男朋友, 靚過以前好多
完全唔似3X

睇位置
1跳黑
2跳幸
咁3-10都可以跳黑
或者歸票位，後置位都可以跳
其實只要佢後跳過真幸跳就ok
狼兄尋死，或想救焦點牌狼弟都對跳得

雙岳都邏輯在線
呢場好好睇

佢死去支那前瘋狂搶mvp...

有上帝視角先笑得出
如果唔係應該都冇人認到偉晉係狼

09今場其實係咪除咗講5 6冇講盤過其他

丫頭好耐無拎過mvp啦
不過沁仔同西瓜哥哥咁少上 要儲至少2個mvp好難

小賴呢排成日都想很深

佢生性多疑啊

係囉完全唔記得
有一排係咁做緊俾問米 集集鬧
浪費晒啲MVP
佢哋唔會返嚟啦可？

佢俾晉仔搞到分唔到5定6先係狼王

淨係盤56 然後狼弟變咗打衝鋒衝走真預

好難講

有冇得自證係睇幸運兒攞咩技
好似今集攞查驗點自證
槍可以係狼王
毒夜晚落未必盤得岩

睇落似理性貼心女友
上綜口味好似話單身咗好多年

凱希可愛好多 應做效果就做
同埋把聲好好聽
岩岩個下話自己唔係狼弟"啊我就不是啊" 勁可愛

佢不停分析點做好 第二輪就分析係點死
但佢勾到女巫就幾好.

今集冇上帝視角係好暈咁盤幾重邏輯
有上帝視角係睇演技真綜藝

佢先係比偉晉話凱希果段

之前睇綜口味佢五年冇拍拖
唔知以家有未

佢基本邏輯都未搞掂喎
一係爆晒水 一係爆狼咁

投票
呢集放唔放上#1

緊係放啦呢集咁精彩
晉澤都鳩玩又用唔到狼弟招技放嚟做乜

All in his mind:我要雙刀

可以列入數據庫 09冇點狼坑/五進二=狼

澤仔即刻完咗問去偉晉到Say sorry真係好好笑

啲人話黃豪平想追佢

放啦幾精彩
狼兄弟最有趣既一集
提吓大家狼兄未食狼弟驗都係好人

又要手動正皮

佢仲要發現自己唔係主持跑返去中間好得意

今日卜心都話佢冇抿牌似狼
佢人狼狀態唔夠統一
呢排人狀態太高

手動正皮

照放但唔好當教材咁睇 真係綜藝咁睇

呢張圖

奧運溜冰選手

手動正評

八大一定想佢返嚟，但又怕人狂屌
所以娛百完全唔敢直接表態

好慘俾自己狼兄親自投死咗 出唔到雙刀

同埋點解依家啲MV咁興4:3我要16:9高清呀

凱希呢d 無可能無人追
應該對男友要求都唔低

但盤到兩邊係幾勁
上次表水個場真心勁呀
佢上半年暈咗好幾集嘅不過
可能大家慢慢先跟得上

笑死 滑壘式道歉
明明平時晉仔成日暈 但又咁岩撞正今日係狼

可以提埋狼兄冇得自爆
上一次係咁有人問
今集直頭擺埋係晉仔個名隔離：狼兄不能自爆

純綷覺得好鳩好笑
另類搞笑局 黑市狼兄狼弟局 偉晉匪事做盡竟奪MVP?
(寫得好差

反而想知 4.21 嗰集 (丫頭帶走石像鬼 卜心扮唔係守墓人幫好人追輪次) 點解無置頂

09 只要唔係hea 玩 or 俾低端狼拖後腿
做狼基本上都好穩陣

精彩度嚟講應該係近排之最
睇下平時邊有可能傾狼殺傾咁多

得佢會喺發言階段盤晒雙邊邏輯
佢係咪唔上得ml

痴撚線正到爆
但佢有冇整容?真係靚過以前好多

平時呢招可以用
但今次佢係倒勾嘅狼兄

雖然啲角色玩法唔太主流
狼兄隱狼弟衝 黑商又第二日先俾技能
不過呢個版暫時最好睇係呢集

定：黑市狼兄狼弟局 狼兄衝鋒變倒鈎
利申9up

佢最柒唔係串偉晉 係自己站錯邊

假跳黑市商人食毒可以盤成狼刀黑市商人
黑市商人唔對跳咪變成第一次玩新板咁樣殺狼人

反正狼王出左可以帶人 狼兄出左可以有復仇刀
成日唔明點解唔跳多D 咁驚對跳
輪次遊戲就係要睇刀唔刀得中

笑死呢個標題幾好吖

呢個唔係我跟開
你地點睇

錯誤示範 狼兄隱狼弟衝 黑商留技冇鬼用？

"刀兩刀 多開心呀" 呢句可以成為09 金句

黃豪平唔係gay 咩？

笑死好鬼變態我諗對佢嚟講呢場算好玩啲
平時又玩狼王睇都覺得悶

預咗佢九成九會翻架啦
喺度扮曬嘢話聽觀眾意見
平時觀眾講嘅都唔聽入耳
呢D時候就會聽咩 講完我都唔信

等投完呢集再投票
比時間大家重温下
鬼叫我唔記得係邊集要睇返

唔係啊 之前好似有個拍咗好多年嘅女朋友
最近凱希上三國智嗰集
啲人推咗黃豪平出嚟擋懲罰

見到有CM叫娛百改黑商只可以第2晚開始先用得技
其實見到今晚個效果 好似真係第二晚開技會精采啲 狼隊空間會大啲
不過就冇得「殺狼人」唔知娛百會唔會接受意見呢？

Btw係咁見佢玩抖音跳舞有啲唔開心

認真 今場照計第一輪黑市就應該要比技能
下一ROUND比但唔會比最廢個招預
不過咁樣好睇D, 唔想次次好人羸
黑市比好人 + 預查殺已經 3個位金水 一個狼 冇得玩

上次個集狼兄狼弟冇咁好睇 因為黑商一早跳出黎保兩個金水
其實板子唔好再加強好人面 平衡少少
就會好睇好多
講到口臭

台灣勁多人玩抖陰

因為得3隻狼 對跳嘅空間就唔多
同埋狼王可以自爆 根本唔需要對跳 如果要拚刀

懷舊感
啱啱聽完首歌順便睇埋個MV 采子把聲真係好舒服

佢都話自己比錯技能
想睇沁岳殺09

唔會啦
娛百咁中意BBQ大團圓結局
一定係好人贏先得
就嚟好似支那個啲限韓令咁
好人有個限輸令
點都唔比輸

加上佢哋又唔係專業玩家
好多時唔係高玩抽到狼人 狀態又出賣
09好容易一開始點出3狼
但版子好啲鬥快屠民就會刺激啲

係 黑市第一輪比已經無敵左

完全唔識欣賞 個MV16:9仲好睇

擺明想試下水溫先 睇下多唔多人屌
我估隔多排D 台仔已經忘記晒
再熱烈歡迎問米回歸

係 第一晚開技對好人係最大收益 但同時個Game會變成「殺狼人」因為真係太屈
老實講 唔想成日睇到好人贏

娛百依家係唔夠主持
但唔係問米lo屌

好似荳荳咁
好彩有問米擋下刀

我自己個人就成日撐狼隊
覺得佢哋玩得好辛苦本身要呃人仲要諗戰略

但佢集集扮女人喎
而且睇佢脫口秀都有好強烈基感

我都中意睇狼人殺多過殺狼人

直接廢獵人啦.. 黑市就唔夠亂跳

Colorful個導演嘅style?!反正我都唔get
Ipad睇4:3好差 冇左條黑邊又放到勁大

其實抖陰已經入侵好多國家
連日本仔都不斷玩...

係 狼人要即場作個故事出黎表水
好人狼人兩邊有得互打先好睇
唔係一開頭好人贏面咁高 次次都好人公式化贏

上年6月前都好多香港人去支那玩嘅
未燒到埋身唔會理

我都係ipad睇有啲奇怪
但個mv好有質感
啲大頭同澤仔個啲好唔同
澤仔好中意抬頭再高抄嘅大頭

狼人其實勁難打 每次狼就輸都會勁緊張同埋佢地贏咗會開心啲 因為終於唔係殺狼人

係手搖鏡嘅文青風
澤仔係定鏡跟住擰45度角

采子個MV最大分別係歌詞收埋咗
(成本都好似唔太高)

唔整條邊+16:9正好多 拍得唔錯呀

人設而己 佢澄清咗好多次
我都唔get點解佢成日都要扮女人

采子個mv其實幾符合佢本身嗰風格 同埋拍得勁有質感 仲有少少年代感

呢個真
得運鏡有d唔同
maybe個storyboard都係原音寫

今晚有上帝視覺即刻飛住黎睇

鍾意你狼兄隱狼弟衝嗰句
有冇得同做匪事攞mvp嗰句撈埋

我仲以為會有男主/其他角色
不過幾有復古feel

狼兄隱狼弟衝 偉晉匪事做盡竟奪MVP？！
咁樣？

唔奇 同婁都幾大分別 (成本也好 故事也好)

cc 字幕應該無乜成本可言啦

今集澤仔又日常踩晉
笑9佢反指標

而賽後又狗衝過去搵晉仔討論

我講MV拍攝成本
場景同道具

我miss 咗果集，等我睇番係咪真係有曖昧先

我第一下心諗你地同一隊咩..

um大家繼續諗多陣

比左毒沁岳, 09死
不過都似係狼羸

今集值得慢慢睇

阿扣同采子熟ga 咩？

偉晉比全場保
即使09同7雙死
下個出局嘅只會係西瓜

偉晉後尾個樣真係好爽

遲下再慢慢品嚐下

單純想睇沁岳show off下 個個成日讚佢但其實佢冇咩經典操作

演技派偉晉反常理操作 狼兄狼弟大反轉

佢係采子小迷弟

不過其實會冇咁好睇第一輪比
比到好人=兩金 狼人=輸硬
比到狼=乜野都冇得講就死左
同埋可能想聽一輪發言搵個冇咁似狼既比投能既 都明白

4:3 可能係想要懷舊感？
但首歌係幾好聽

除左09 幾可會見狼王選擇自爆拚刀
狼兄咩都唔做坐低等比人出狼弟又幾可可以多一刀
驚跳輸所以就唔跳 到頭來空間只會愈縮愈細

平時佢係Magic liar講鬼故事
如果佢講到今集偉晉狼兄 09狼弟就勁啦.
但應該太難啦. 好人個個骨子裡都以為偉晉好人

狼兄隱狼弟隱 匪晉假爆水做埋MVP ？

其實都岩 個編曲都係懷舊風

不過第一輪俾其實都幾冒險 淨係靠抿牌就俾
第二晚至少可以聽下邊個較狼就唔俾

今集狼殺太精彩, 討論好多
衝走左個MV POST
容許我再POST一次, 未睇既巴絲支持下啦
運鏡同埋色水幾好睇呀
雖然都係一個好簡單既MV, 但都睇得好舒服既

佢真心係痴線佬

第一日應該有遺言

我仲諗緊莊莊你去左邊

痴線佬
采子可唔可以對私生同對佢態度一樣

其實佢係周圍痴線定係呢排專痴線采子度

刷緊MV啦
同埋你地頭先POST太多, 追到我丫

唔怕啦 學09講 好人機會2/3 狼1/3
驗到狼弟的話狼隊可以收皮

周圍

確實睇得舒服...filter 落得唔錯
不過景多少少變化會更好

今晚好睇啲 推post快到

采虹大隊長竟然係阿采MV期間消失

我本身無留意
睇完你講先知笑位

我諗唔到就係得一塊草地
係得臨尾跑跑跑先多D變化
唯一道具 - 大聲公

證明如果好睇 真係會有好多討論

頭先搭正POST MV都秒速被衝走啦

仲有床同枕頭

個filter靚
但相比之下 原音拍嘅mv其實都幾有心思

呢首可能係原音使費最低MV

佢未出事前都有po過采子，嗰時采子有覆
依家梗係唔Q理佢啦

頭先真係衝得勁快
仲有人勁快手就留咗負皮

如果加少少流淚畫面都會多D變化
全個MV得一個造型一件衫真係好慳皮

要請導演未必

真係咁憎阿采

其實點解會有人憎采子？
佢真係無做過黑人僧事喎...
最多就係當佢係路人，無感覺

可能手滑

呢個可能都係黃毅展導演最低成本嘅MV
(頭先先發現個MV 4K 4黎做乜呀

成日po阿采啲嘢都勁快手就有人留負皮

好想睇阿采同文慧如個個

4K 就真心多餘咗
不過呢個可能係製作公司用嚟收多D 錢嘅技兩

之前好似3-5個負皮係例牌
無留意琴晚我地講左幾版新碟係咪全部都負皮
真心，辛苦哂，真心嘅

明明阿采係女都好中意

真啊 我係女都覺得佢勁吸引
完全諗唔到咩人咁唔鐘意佢

成晚講直播都要負皮真係好辛苦

4:3 MV 唔洗搞4K啊嘛

應該得晉仔女友粉

搵唔返頭先邊個講開
如果好似今集前置位真假預五五開
狼兄跳黑商求其發個前置位做幸運兒
搏比人出強行改輪次諗唔諗得過
但狼王值唔值得起跳救

呢個世界真係乜人都有
個個post 都負皮真心辛苦過返工
黑采唔易做

其實想知新d macbook睇唔睇到4K
用咩設備(常見的)先睇到4K

其實好想好似 想見你 X3 MV咁既感覺
勁闊, 光線勁足
就算成個MV勁簡單都好好FEEL

琴晚好多負皮？！點解咁多采黑

咁樣係咪應該得比佢屈個個幸運兒會投佢？
其實玩到第二局賽後先傾話應該狼兄跳預覺得好神奇
應該開錄之前就傾下呢d先啦要

嗰吓真心覺得偉晉想出局點知係扮著衫 cls

除左偉晉女友粉
五堅鐵粉, 或者狼殺粉都未必鍾意佢既
五堅節目佢又成日出現
玩狼殺又玩得唔好

我岩岩去check左 無人理(暫時)
拿如果上一個post都要特登挖出黎負皮
我真係佩服 真心的

macbook 只要你係retina mon 就一定可以睇到4K
另一保證睇到4K 就係用 apple tv

我用緊呢部2017
用Chrome睇到 用Safari睇唔到

如果以今集嚟講救完
狼兄出局
狼王都唔留得耐
狼弟2刀應該會殺2民
09本身身份唔高應該留得唔耐
女巫本身信6投5應該會毒5
跟住就殺狼人成功
利申9up

上帝視角知鋒澤係黑商.但正常唔知
2自己隊友 如果跳可能被認 唔會出到佢

先表水 我唔係晉仔女友粉
二來我鍾意采子架
佢呢款女漢子type係女都鍾意喎

倒鉤倒到真心唔記得自己底牌系列

真黑商 真假幸運兒
3票?
我都以為錄之前會私下玩過

正常應該做下功課 睇下Magic liar

我都以為佢係想突登聊爆 想人投佢出去 俾狼弟刀

多謝支持女漢子阿采

偉晉真係神奇嘅存在

狼殺玩得ok 啦，起碼偶有表現
而且份人又謙虛
係要黑都黑卜心先啦

咁又唔會吧
我好似無見過人黑紀走心

置頂候選：
黑市狼兄狼弟局 偉晉匪事做盡竟奪MVP?
狼兄隱狼弟衝 黑商留技冇鬼用？
(下續)

我係女 卜心采子都好鍾意
我都成日好似二年五班采子個痴漢樣咁睇卜心
好鍾意矮嘅女仔卜心又得意又靚又識著衫
走心都好得意

所以好神奇，卜心好似真係男女通殺
唔會招黑

(置頂候選)
演技派偉晉反常理操作 狼兄狼弟大反轉
狼兄隱狼弟隱 匪晉假爆水做埋MVP ？
另外有提議/撈埋賴尿牛丸請討論

係呀阿采玩得唔好時, 賽後討論即刻搵隊友道歉架
不過在於某D粉黎講, 應該淨係同自己偶像混得熟既女藝人都要黑下先

卜心近排拿個效果拿捏得好好咼我覺得
惡 + 搞笑 效果做到剛剛好

其實唔會落唔到台階
如果係09夠厚面皮就會：我是狼兄 過

其實玩狼殺玩得好
已經加好多分
為數不多既女高玩之一
加上又有綜藝效果
Regular狼殺觀眾愛佢都愛唔切, 點會黑

近排有集采子執起對家真預發脾氣掉嘅號碼牌
呢下我對阿采好感度激增
試問仲有邊個會咁樣做...

九晉澤賴都有比人黑
但真係無見過人黑佢

呢度少啲 但YT係有
話佢好冇禮貌

我咩人都唔黑
淨係黑問米

係好, 脾氣真係好好
我唔知對面係真發脾氣定做效果
不過咁樣丟號碼牌落地真係唔太好睇
阿采咁都咁善良即刻幫佢執
希望多d人留意到呢個女仔既善良一面

我專黑羅根同飛祥

都唔知有咩好黑咁善良嘅女仔都要攻擊 又唔係態度唔好 又勁虛心學嘢

最中意佢個次閃避球秒左荳荳再過去攬佢
好暖

其實佢知名度同泛人氣可能係狼殺偶像之最
學暗黑GEM講: 好難想像一個人由無名小站一路紅到而家
坐擁IG 7X萬粉, 多過哂其他常駐玩家

其實佢好好
如果人地真係走咗心我未必可以完全冇嘢咁對對方
采子真係好好啊

我覺得初期佢俾人感覺有少少Rude
不過近排個 走心+做效果個程度拿捏得好好
唔會俾人唔舒服既感覺

其實咁多個女玩 我只會想學卜心造型同化妝 (係想 強調係「想」)
但我又解釋唔到咩野具體原因
佢會受女仔歡迎網絡高知名度都好正常

仲多過九澤小九加埋

尋日果個網絡溫度計時尚網紅
卜心長期第一添.

有乜所謂 親戚麥計較

但說真的唔係狼殺我唔會識佢

我好耐之前就聽過佢
因為記得有排佢同丁丁幾frd

我都未見過0995學生有俾佢更勤力預習同問問題
更加未見過一個玩家二年八班閃避球都要預早練習一個鐘
真係超好學超認真既好藝人

丁丁係香港個mkding?

係

卜心算係佢徒弟仲要贏埋阿采

做效果都唔應該啦，只係新上嚟既嘉賓
卜心呢D 都未夠膽掉號碼牌啦
阿采果下 下意識去執明顯係真性情
好善良嘅女仔

佢個look真係幾靚
相反丫頭今集著到成個師奶咁 但又化個咁閃嘅眼妝

仲有次瓜抓人又係完左後攬攬語噥
上星期同卜心對跳完
完左後都即刻過去攬住卜心
超暖的

笑死晉澤旗主完美代入沁晉視角
原來九叔都撐沁晉

佢係暖采
琴晚仲要覆唒所有留意咁濟

少個表哥唔好阻住哂
表哥：就扛推你個表弟

就算對面冇走心
其實都冇乜人會咁樣幫佢執佢丟到地下既野啦
之所以思佳姐識左佢後咁鍾意佢
成日話佢咁單純咁Pure, 好想保護佢

頂 呢句有聲

佢ig d業配相靚到.....
其實佢話都係用app執
唔舖點解可以執到色水咁靚

佢係小學雞女神
我地唔係小學雞, 正常啦

卜心係Professional 佢會俾錢買

下？？？？佢地識？大欖都扯唔埋嘅feel

佢真係好有taste
啲相勁靚
仲要睇相完全唔覺得佢咁唔高

佢d相同story都好有心機 好靚

卜心事後都評論: 有練習真的有差啊
同埋有@采子話多得佢教導

因為丫頭已經真係變咗師奶

每次都覺得卜心啲穿撘同業配都影到好正

呀采教卜心閃避球 成件事變得好和諧 娛百大家庭

沁岳識做

同埋佢影相都好有心機
iphone 已經滿足唔到佢
一定要用相機影

我望住佢件t 諗緊做乜著到咁求其就錄影
但睇埋個妝又唔求其

因為閃避球
我覺得阿采同卜心應該熟左
應該熟過采呼

好誇張
我追追下追唔切
佢re得太多人, 仲要唔係copy and paste
每個回覆都唔同

髮型又係出哂事
同埋本身個樣都有d似師奶
再老少少就商天鵝

佢真係啲會睇唒留言嘅人

佢執相APP都唔方貴得去邊
主要真係佢對色水, 構圖, 同自己美妝真係好有心得

[member娛百真係好濕9愈認識得深入愈覺得八大似cctvb[/member]

暫時8:6
狼兄狼弟大反轉 偉晉反常理操作竟奪MVP
賴尿牛丸啦就

業配收咁多錢
當然要執得pro D 啦

睇相至少1米6
09有時都會忍唔住留言: 好高啊

好明顯問米走左後真係大家庭FEEL
你睇佢地玩閃避球, 賽前o係度話大家出招前要諗招式名, 勁搞笑
同埋你睇娛百ig條片, 阿采教卜心時都好細心咁教架

沁岳個回覆好甜

叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(72)

係, 佢話一般都要用相機影
真係迫不得已先會用iphone
同埋話佢ig容納唔到一d 低像素相, 所以果d頹手機合照你都冇見佢post過